真係多謝留學生手足

真係多撚謝留學生手足

海外抗爭好辛苦架

去LKF玩下先

手足好波

咁辛苦番到黎好應該去蒲吓

你唔屌啲蝗蟲生嚟香港播毒反而屌本地手足？

真心講句
手足返黎又屌
其實點解唔可以相信手足能夠自律隔離？
我指真手足
lkf個條友係有返咁上下年紀
都唔係留學生

其實佢地都係去留學姐
佢地自己都唔想

好笑之處
以家行出街 條街勁多nds 但無人屌
留學生返黎 就俾人屌到啪啪聲
咩道理

因為佢地冇機會出國讀 咪屌囉

非黑即白？兩樣都屌
Nds屌左好撚耐添啦

我都無機會出 但我唔屌

既然你話我非黑即白
咁我都無謂講落去

大p: 去開個Ocamp同sem飯食女先

兩個都屌x2

你冇班外遊留學生助攻
邊有得攬炒邊有得反攻大陸
繼續炒口罩一邊叫黑警啦

起下樓主底

好撚中point

我有個朋友係英國讀書
佢返到黎真係無行過出街
屋企人就暫時搬左去親戚屋企住

我相信真 香港人係會自律

一仙開工好辛苦